有冇人覺得追巴士可以激發百米飛人細胞

當人受到時間嘅壓逼

就可以激發身體入面嘅潛能

閃電俠都見唔到你尾燈

你諗吓一兜友跑到成粒保特咁上到車

四周圍都會用艷羨嘅目光望住你

此時此刻夫復何求